法唔法國第一次買樓都要比印花稅 好ON9

就算你全家無樓都要比

唔好買lo

日本買乜都要稅 咁係咪更on9